一人一個玩Tinder中伏嘅經歷

講咗自己嘅故事先啦，我今年20歲，讀緊U。
中學嘅時候唔識打扮，因為外表關係一直無男仔埋身，一直A0。直到升上U，我開始學識打扮，叫做多咗異性緣，但係我讀嗰科女多男少，生活圈子又窄，所以好難出pool。
見住身邊嘅朋友一個個咁出pool，我都好想搵一個可以依靠嘅人，有時放工自己一個搭地鐵，其實好孤獨、好攰、好想有個男朋友陪住我。
喺寂寞嘅驅使之下，我download 咗Tinder，開始match 男仔。好快就有唔同類型嘅男仔text 我。有一個男仔同我傾得最耐，佢大我5年，自稱係Kong U grad。其實睇佢icon真係唔太吸引，絕對稱唔上靚仔，甚至可以話醜，亦唔係我鍾意嗰type 。但係神差鬼推咁，我同佢交換咗wts ，傾咗兩個星期，佢約我出街，我應承咗。
出到嚟就發現佢同相有極大分別，真人更加樣衰，而且完全唔識打扮，着住一件T加背心連帽外套，係完全過時嘅打扮。。。我當下好想調頭走，但係又好似好hurt佢咁，所以就硬住頭皮同佢去食飯，之後去睇戲。過程好老尬，大家都無乜點講嘢。佢平時wts 講嘢好似好social 咁，實際講嘢就好似毒撚。
終於入到去睇戲啦，開場無耐佢就拉高過扶手，攬住咗我，我嚇呆咗，但係唔敢郁，一直比佢攬住，之後佢仲錫左我（各位屌細力d，因為我真係好怕事，唔敢出聲）
屌你老母呀！而家諗起都好核突
捱到去電影散場，我借D意走先，之後就block咗佢wts，del埋tinder
呢件事令我留低好大創傷，無諗過自己嘅初吻會比個咁嘅人拎咗，自此都無再玩過Tinder
唔知各位巴絲玩Tinder又中過咩伏呢？

曾經，我試著逃避。
曾經，我害怕得到。
曾經，我嘗試放棄。
曾經，我的世界只有黑。
而你，讓我從黑色中找到這片白。
後來，我拼命的抓住那片白。
後來，我放棄了自己的黑給你所有的白。
後來，我生命中只剩下了白。
後來，我以為我的世界都是白。
後來，我失去了自己失去了那片白。
後來，我把你推到了我曾經的黑。
後來，我們都迷失在一片黑。
後來，最終發現我的黑你永遠也不懂。
最後，我的黑不是黑是沒有了白的黑。
因為你，我懂了灰永遠失去了白。

無，因為無人match我

咪又係扮處

清做咩咁好詩興 自己寫?

唔知點玩
人地like我要比錢睇?

咁都遇到個痴線

被毒撚錫好嘔心好慘
第一次就約睇戲咁危險
幾大都約去d光猛多人嘅地方

一嚟就打大佬 邊夠你玩呀樓主

唔通真係咁多靚仔靚女玩tinder咩

好玄啊，大師

呢件已經係之後嘅事

你啱， 我嘅target唔係要搵靚仔，只係想要正常人啫啫

同我match嘅女仔全部都係美容雞、傳銷雞

之後del app

其實都會有好多正常女仔現實識唔到男朋友，所以玩Tinder

lm

係度留tg話招男朋友大把人加你啦

我都遇過d貨不對版既人，不過無俾人強吻咁誇張

無伏不過無下文
齋傾無約出黎

樓主你想搵正常人，但你係咪正常港女呢？ 雖然果位港男行為唔要得

算正正常常，普通女仔一個啦
不過呢件都係以前嘅事啦，我依家都有個好好嘅男朋友

More

Tinder好多ABC好高質
識幾條女都係Imperial College London
約出黎食飯之後有個有下文

感覺Tinder比較多伏, 好多人都係sales
試下其他交友app

仲有乜？

露個菊花出黎 我match你呀

我match 唔到女，我已經亂like 都match唔到

自己友

其實有冇女

就算match到都係叫你去做美容

邊個ching吖，人少少認左佢啦

Tinder呢啲hookup app大家約出黎都係屌下人比人屌下，算係咁

我絕對正常試下識我

想不到強吻帶來更永恆傷感

樓主如果真係唔差既就玩cmb啦
個到d人高質好多
Btw好慘 我都係屬於唔識拒絕人個類人 怕hurt到人地 遇著啲毒撚都會格硬同佢食飯睇戲 但就絕對冇發生過你既事

樓主好dirty，俾樣衰肥仔奶過
果然用得交配app都係臭雞

唔敢再玩啦

Lm

人地講緊中伏喎師兄，唔通你賴左病？

通常好主動又問你拎line 九成九係promotor

你又咪想揾男人屌你
只不過人地唔夠靚仔

唔算中伏，係有啲尷尬
Tinder match到ex，佢執相執到成個樣唔同晒
係個名同佢一樣(中文名最後一個字同佢一樣)，同傾多幾句先發現到

完全唔信呢 d app 玩都唔敢玩

推埋曬啲四日前嘅舊post做乜撚嘢

大家都係搵食㗎啫

玩到灰哂 真係唔好咁認真

有幾個朋友match到有錢仔 埋單上岸

真係好多 通常鬼佬都高薪厚職

我係match親都係sale 不過我照傾照撚
一係就其實有伴侶 或者想傾心事

試下match我

毒撚連交友app都懶得玩

真人更樣衰

果d真係仆街黎
match親話自己係sales果d真係信佢一成都死
仲衰撚過雞
約出黎西都冇得屌如果比佢氹到做水魚連自己d錢都冇埋
好彩走得快
以後match親話自己係sales果d最好玩9番佢轉頭
好多人上呢個app係真心想識條女
唔係比d垃圾sales搵水魚既dllm

笑撚左有冇比對方發現

約過美容妹

當年未有app既年代，試過陪朋友出嚟見面，一見到係差唔多150既肥妹即時熄電話走人

好多SALES....
見唔對路就走....
你唔好意思.... 蝕底係自己.....
自己之後又唔開心....為咩....

咁易就驚 點出訓自己成為娘娘呀
唔理好醜
當訓練班囉

我都係咁樣 最後仲衰過你
拍埋拖
扮唔落去就講左分手

[突發]聽日624 一齊兜風接放工

有個ex係tinder識，唔可以話係好靚女不過都中上，竟然係處女